著Sock Dart著唔著襪

著鞋緊係要著襪
話明sock 仲使乜著多對襪

多餘問題

著鞋先要著襪
著襪唔洗

查實入面焗唔焗

點解要著兩對襪

緊係唔使，個設計就係唔使著襪

唔太焗！不過焗唔焗對我冇影響，我腳汗大，焗唔焗都會出汗

On9仔先買

咁不如分享下買咩鞋先唔on9

唔係要著架咩

個人覺得對鞋根本設計有問題 上下重量太唔平均 鞋面太薄一啲都唔好著